{    "type": "gsd","names":{"Fax_No":"傳真號碼","Site_ID":"油站ID","Site_Name":"油站名稱","Site_Status_Short_Desc":"油站狀態","Telephone_Country_Code":"電話國家代碼","Telephone_no":"電話號碼","Territory_Short_Desc":"分區名稱","City_Name":"城市名稱","Country_Code":"國家代碼","Country_Name":"國家","Postal_Code":"郵政編碼","Site_Address":"油站地址","Latitude_No":"緯度","Longitude_No":"經度","Site_Shop_Format_Name":"油站店鋪格式名稱","Loyalty_Program_Ind":"忠誠計劃指標","Trading_Hours_Qty":"營運時間QTY","Site_Car_Wash_Type_Name":"油站車輛清洗類型","Site_Car_Wash_Type":"油站車輛清洗類型","Site_ATM_Service_Type_Name":"油站自動櫃員機服務類型","Site_ATM_Service_Type":"油站自動櫃員機服務類型","Site Restaurant Type Name ":"油站餐廳類型","Site_Restaurant_Type_Name":"油站餐廳類型","Site_Restaurant_Type":"油站餐廳類型","Air & Water":"打呔氣","ATM":"自動櫃員機","Automotive LPG":"汽車LPG","Bakery Shop":"麵包店","Bank note acceptor":"存款機","Bar":"酒吧","Bottled Gas":"瓶裝氣","Canopy":"雨篷","Car rental":"汽車出租","Car Wash":"汽車清洗","Communication corner":"通訊角","Credit cards":"信用卡","External Card Reader":"外部讀卡器","Facilities for disabled":"傷健人士設施","Fast Food - Food Service":"快餐食品 - 飲食服務","Fast-food Counter- attended":"快餐食品櫃台 - 配備職員","Fuel cards":"燃料卡","HGV Lane":"HGV行車線","Lottery":"彩票","Parking Place":"停車場","Paypoint":"收款台","Service Bay":"換油中心","Third party rental":"第三方租賃","Transponder":"應答機","Truckport":"貨車港口","Two-stroke pre-mix":"二衝程預混合","Vacuum":"真空","Water Closet or Toilet":"洗手間","CRT (Commerical Road Transportation)":"CRT（商業公路運輸）","Toll Vignettes":"玩具花飾","Partner Loyalty Accepted":"接受合作夥伴積分卡","Food Offerings":"食品供應","Max Vehicle size Access":"超大型車輛通道","Discount":"折扣","Fuel Service":"燃料服務","Co Locator":"油站分租商","Shower":"淋浴","Vehicle Identity System":"車輛識別系統","Transportation Service":"運輸服務","Quick Lubes":"快速潤滑油","High Speed Diesel Pump":"高速柴油泵","Fleet cards":"車隊卡","Loyalty cards":"積分卡","Type of Parking":"停車場類型","Organisational_Affiliation_Type_Code":"關係類型","Organisational_Affiliation_Code":"組織關係","Site_Status_Code":"油站狀態","Visibility_Score_No":"能見度評分","Accessibility_Score_No":"容易到達評分", "Traffic_flow_score_No":"交通流量評分","ROAD_TYPE_CODE":"道路類型", "Buying_Area_Score_No":"購買地區評分","Site_Closing_Date":"油站關閉日期","Site_Opening_Date":"油站開放日期","24 Hour Fuel Service":"24小時燃油服務"},"values":{"Ad Blue Pump Truck":"Ad Blue Pump Truck","Ad Blue Pump Passenger Vehicles":"Ad Blue Pump Passenger Vehicles","Ad Blue Packed Product":"Ad Blue Packed Product","Shell Shop":"蜆殼便利店","Select":"Select便利店","Other":"其他","No Shop":"没有便利店","SELF":"自助服務","ATTENDED":"配備職員的服務","CO":"聯名特許經營","NONE":"無","JET":"噴嘴清洗","ROLLOVER":"翻車清洗","CONVEYOR":"輸送帶清洗","MANUAL":"手動清洗","None":"無","ATM-IN":"自動櫃員機朝內的店鋪","ATM-OUT":"自動櫃員機朝外的店鋪","DKV":"DKV","UTA":"UTA","Esso":"Esso","Eni":"Eni","Club Smart":"Club Smart","Shell Club Smart Extra Card":"Shell Club Smart Extra Card","Costa Express":"Costa Express","DeliToGo":"DeliToGo","2TheLoo":"2TheLoo","KFC":"KFC","McDonald":"McDonald's","Brazilian Cafe (TBC)":"Brazilian Cafe (TBC)","Steer Diner":"Steer Diner","MAXI's":"MAXI's","Steers":"Steers","Austrian Highway Sticker":"奧地利高速公路標籤","Czech Highway Sticker":"捷克高速公路標籤","Slovak Highway Sticker":"斯洛伐克高速公路標籤","Hungarian Highway Sticker":"匈牙利高速公路標籤","KROGER":"KROGER","SMITHS":"SMITHS","FRED MEYER MP":"FRED MEYER MP","GIANT FOODS":"GIANT FOODS","DILLONS":"DILLONS","JAY C":"JAY C","KING SOOPERS":"KING SOOPERS","CITY MARKET":"CITY MARKET","PAYLESS":"PAYLESS","SCOTT'S":"SCOTT'S","OWENS":"OWENS","WINN DIXIE":"WINN DIXIE","HILANDER":"HILANDER","SMITH'S MP":"SMITH'S MP","BiLo":"BiLo","STOP AND SHOP":"STOP AND SHOP","QFC":"QFC","FREDY MEYER":"FREDY MEYER","RALPHS FRESH FAYRE":"RALPHS FRESH FAYRE","Save Mart":"Save Mart","FRY'S":"FRY'S","Snack Food":"零食","Sandwich":"三文治","Burger":"漢堡包","Pizza":"薄餅","Hot Food":"熱食","Coffee":"咖啡","Restaurant":"餐廳","Semi trailer":"半掛車","Semi-Trailer - Bdouble":"半掛車 - Bdouble","RoadTrain":"RoadTrain","Telepass Premium":"Telepass Premium","Sconti BancoPosta":"Sconti BancoPosta","Supermarket Fuel Discount":"超市燃料折扣","Full service":"全方位服務","Motorway service":"高速公路服務","Unmanned":"無人駕駛的","Ido ticket":"Ido票券","Touch & Go":"Touch & Go","Maut Terminal":"Maut Terminal","Parking lanes":"停行車線","Guarded car park":"有人看守停車場","Truck parking":"貨車停車場","Credit card - General":"信用卡 - 通用","Shell card":"蜆殼卡","EuroShell card":"EuroShell卡","Partner Card":"合作夥伴卡","Fleet card - General":"車隊卡 - 通用","Shell V-Power Club":"蜆殼V-Power俱樂部","Bonuslink":"Bonuslink","Others":"其他","Tim Hortons":"Tim Hortons","Australian Highway Sticker":"澳洲高速公路標籤","JEWEL":"JEWEL","ROUNDY'S":"ROUNDY'S","Cafe":"Cafe","Dockside Fueling":"塢邊加油","Self service":"自助服務","Credit card - Visa":"信用卡 - Visa","Credit card - Mastercard":"信用卡 - Mastercard","Credit card - American Express":"信用卡 - American Express","Credit card - Diners Club":"信用卡 - Diners Club","Loyalty cards":"積分卡","Ecotax Service":"Ecotax服務","Bdouble":"Bdouble","Disabled assistance":"傷健人士協助","Wifi":"Wi-Fi","Adblue at Pump":"泵供應車用尿素","Opening Date":"開放日期"}}
